罷工宣傳唔夠，唔好再聚焦連登宣傳，要對外宣傳

問過公司啲人，大部份唔知8月5罷工

連儂牆要貼，我見到有，但好零碎
其他評台要入侵性宣傳，唔洗回應
蘋果要開始宣傳了
自己朋友間share

罷工要成功，宣傳係最重要
要制造鋪天蓋地既感覺，好似果日唔洗返工咁

push

基督徒、天主教徒，想請你地幫個忙

55

PUSH

1. 徹底撤回逃犯條例 - 政府係有誠意取消就合情合理合法地撤回整個法案

2. 撤回612暴動定性 - 沒有暴徒，只有暴政

3. 必不追究反送中抗爭者 - 沒有特首強推送終條例，何來市民上街示威，更唔會比警察拉

4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件 - 全世界都知香港黑警濫權同警黑合作的問題

5. 全面落實雙真普選 - 最重要一點，一切問題起源，就係特首並非由市民選出，特首不能代表市民意願，不以民為本，只為中央考慮

因此，五大訴求，缺一不可

8.5大罷工

Push

返工放工Airdrop

推

派傳單

旺角呢呢